Niemand van hen kon hem iets vertellen over Woking, behalve één man, die verzekerde hem dat Woking volledig verwoest was door het vorige Nacht "Ik kom uit Byfleet," zei hij; "man op een fiets kwam door de plaats in de vroege ochtend, en liep van deur tot deur ons waarschuwen kom weg.
